連登呢個時候係唔係一定要全部都係47人事件嘅post???

呢幾日，肯定會不斷有桃色po、咸po、批鬥po出現，spin走47人事件

見到條友話呢個時候開「四個類別」嘅post就係五毛/PR嘅我真係頭都R穿，先唔講你咁做已經違背左我地提倡嘅言論自由，你覺得真係要關注呢件事嘅人係唔係要單靠連登個幾個討論/文字直播post，先知道發生咩事啊？2021年打開社交媒體/新聞app都知啦下話。
-
ok就當真係有人唔知，一兩個post上熱門你唔推咪算數囉，屌你老母係要話人五毛五毛，話咩唔出post/無出過post好耐所以比人偷ac，唔排除係有呢個可能性但係處理方法絕對唔係煽動一大堆連登ac去圍插事主???如果佢唔係你所謂嘅pr而係真實事件咁點？係唔係輪到你同佢道歉啊。
-
連登係討論區，唔係一言堂啊，諗清楚你做緊/提倡緊嘅嘢，唔係你本質上同SaveHK嘅一言堂圍爐思想無咩分別。

你直接block鳩佢咪得囉
肯定p牌5毛假膠嚟

弱智到自己連推11下 條低能唔知p牌推唔到post?

唔係講笑屌那星，我本身都係咁block柒就算，直到眼見我身邊嘅朋友會比人煽動然後屌柒開post嘅人我就真係頂唔緊

係雖然推唔到post
但係都已經煽動左好多人咁諗了

2xxx個正評
cctoy個名唔係講玩

搞到名人效應咁款...

呢啲正評都係平時「抗爭post」班正評師俾
佢哋唔留言唔討論，淨係識打「推/push/pish」同俾正/負評

47人要關注
但應該係引起討論 等大家去關注
唔係屌鳩人留意戇鳩嘢
或者唔跟佢嗰種投入程度就要屌

時事台有一班熱血但無腦
好似廢老老母唔識教仔咁
手法有問題
但因為佢出發點係好
你唔同意佢就變咗你係五毛

連登被Cc toy攻擊快淪亡了，唔遵從黃衛兵命令連開post的資格，權力都冇埋

真係好辛苦 就黎連登都唔想上

啞咗 因為無嘢好討論

好似3.1著黑衫
有人問有咩用？
著得嗰1日有咩用？
好多都啞咗 解釋唔到
連自己為咩支持都唔知
說服唔到有懷疑嘅人跟你一齊做
好似上頭有order 大家照跟 唔好問
就算再問佢都答你唔到
唯有畀個標籤你係放負撚
乜鳩都話做嚟無用

膠化完我個po，又到第二隊上場

真係樂於見到咁多人咁關心我呢個P牌仔

---

Consulum 投得「香港重新出發」公關合約 中標價逾 4800 萬 卡舒吉案後曾助沙特政府重建形象

屌左佢地好耐啦,最應該死係呢班上腦臭鳩
上連登係想輕鬆,俾班臭鳩搞到好似軍營,革命指揮中心咁
屌班契弟老母閪

你呢啲上腦閪遲早俾天收

上腦啫，唔使比天收卦，黑警都未比天收啦

講時講你識唔識比天收三個字點解架？

開二未？定學狂舞派咁出3？

blocked

呢幾日財經台都好多post
一定係中共order 左跌巿spin 走初選既新聞

係

push

理性討論，係咪下下都要當人係五毛?

中共終於休息
今日美股有得升, 唔再 spin 走初選既新聞

唔鐘意咪block尻全部人囉
你地最鍾意叫人block㗎